痴線！今日個月光好撚圓！

又大又光又圓！

係

樓主個月光好撚圓又大

大過8月15

今日都好圓好大